有冇人黎緊去麗江

淨係麗江會唔會悶
拎唔到好多日假

都係睇你點排行程

仲睇緊

如果淨去一個地方，
我覺得大理會好過麗江

應該係一個地方 拎唔到咁多日假

我係麗江留左兩個幾月

你大概去幾多日

大理啦 鳩hea𥄫女正過麗江

周邊都多野玩

麗江古城可以靜雞雞唔買飛搏大霧入去

住束河可能會悶死，太靜
香格里拉，古城，騎下馬撐下船仔，7日都夠，去埋瀘沽湖揸電單車環湖囉

我去過麗江3,4次

結論係，寧願去大理都唔去麗江，寧願去香格里拉都唔去麗江，但麗江夾係中間，有時間都會去一去。

幾時啊 留低個tg傾傾

香格里拉 上次去，必經之路整到溶溶爛爛，又要勁塞車，上到去真係咩都冇，係咩都冇呀 浪費咗我兩日時間

獨克宗古城雖然之前燒過，但點都寧靜過大理 and麗江古城，睇你想要乜享受

香格里拉有納帕海，有松贊林寺，有普達措國家公園，遠dd可以殺上飛來寺再睇梅里雪山

路爛係睇彩數，你幾時去？我14,15,16年都入過香格里拉，16年甚至係cycling 入去tim, 都唔覺有你d問題

3個地方我都去過唔止一次，麗江古城太多人又太嘈，玉龍雪山真係得啖笑，要排我會咁

香格里拉>大理>麗江

點樣
成80蚊

下星期

玉龍唔掂？

麗江太商業化

佢有好幾個門口，你可以跟大隊入去，有人驗票你就轉另一個門口入，or如果你係住古城入面，可以叫hostel簽張紙比你

我去過幾次都係冇買票

如果唔洗錢都可以去下
要錢？不了。

我覺得如果唔去得長嘅話去麗江會好啲
香格里拉喺昆明坐車去有啲遠 麗江係商業化但會多啲嘢睇

玉龍

去幾日去來做咩

麗江唔去幾日唔通留成星期？我諗唔到點解要留咁耐.....冇乜太多野睇and玩，你話日日入古城酒吧街yo女交配就另計啦。

其實可以去虎跳峽過一晚

有個無人看守既入口好似近街市果面...
試過果到入幾次...但好易行錯
同埋班友見你樣唔似大陸人就會問你
之前去....好多大陸樣既人直行直過,我諗住博大霧,一行過去就問我有無買

一定 去埋大理 👍

意思咪係去得幾日,特登去麗江,去來做乜9,周街都係呢D酒吧商業街啦......廣州就有,駛乜特登去麗江
要去就至少都十日啦,瀘沽湖 中虎跳, 香格里拉 大理, 呢D大路行程

去我幾日剩去麗江=on9行為

聽個北京妹講失戀既人會去麗江，有機會有艷遇

係我真心定點
麗江唔洗買飛

淨係去麗江古城一定好撚悶,極之商業化
隔離束河古鎮仲有特色
不過兩個加埋頂盡兩日
btw 麗江依家已經取消左唔洗買飛

比人屌得太多，好似鳳凰古城咁

要買票入古城，你冇買係因為你逃票咁解

等於你搭地鐵都可以唔買飛tim, 但佢本身有規定要買飛先入

16年仲要，17年洗唔洗唔清楚lu

前2日先係麗江返黎

中學果陣跟學校去過
由昆明一路上到香格里拉
麗江, 大理, 普洱果 d 都有去

不了食雞
冇咁多日假去咁耐

洗唔洗飛

9up架姐依啲大陸野
同啲5星景點一樣 好多都伏

逃乜野票
個到已經取消左門票

麗江艷遇 = 比錢叫G

遲下去雲南6日
重未plan行程

呃遊客味濃
同埋叫G不了

今年既事 6月去完
見到有poster 寫取消左
問過當地人都話係

我七月去唔洗俾錢

9號飛昆明 咩都未plan

SICK 野
諗緊去多次香格里拉入雨崩

姐係巴打最後原路出
日照金山

聽朝早機去麗江

尼農而家條路都幾闊，唔係落雨天既話都幾安全。

古城d bar 既酒應該係溝晒水

準備去到就報團
淨係報一個既話
玉龍/拉市/虎跳 邊個好

係一飲就知 我唔飲得酒都都飲左2支面都冇紅 同埋d bar播埋d老土remix歌 d人又個個mj上身 好揀好笑

麗江古城得酒吧，on9先會去

到左埗
有冇人一齊join tour

如果你去拉市玩
騎下馬，划下船，建議你去淘寶報團，100人仔包lunch,唔洗去古城報

一陣睇睇先
應該報玉龍

玉龍真係得啖笑

定盧涸湖好
但好似冇一日團
玉龍係覺得佢近同埋好似冇咩機會再去

玉龍睇圖幾好好似

點解伏既

玉龍門票又貴，又冇雪，d景又係人工景

去盧沽湖好過(搭車搭到hihi) ，有得揀，我會去香格里拉....

盧沽湖單程交通行d 西路要6,7粒鐘，梗係冇即日團啦

唔知而家有冇改善到，但其實都麻麻地，已經偏向商業化，但絕對比玉龍好N倍

報左玉龍 因為得一日
準備中伏